#
 
ศูนย์
สิงคโปร์
เน้น
วิจัย
IBM
 
Watson
 
Center
 
Blockchain
 
Cognitive
 
Computing
 
#
ไอที
ไอที
สแกน
สตูดิโอ
ศูนย์
ประเทศ
สิงคโปร์
เน้น
เทคโนโลยี
อนาคต
กลุ่ม
งาน
ดีไซน์
ยุค
ใหม่
เน้น
วิจัย
เรื่อง
เชิญ
ร่วมงาน
แถลง
ข่าว
ศูนย์
ผู้บริหาร
ระบุ
แวดวง
เทคโนโลยี
เปลี่ยนแปลง
ใช้
คลาวด์
อุปกรณ์
พก
พา
กลาย
มาตรฐาน
คน
นำ
ใช้
ชีวิต
ประจำวัน
วิธีการ
สื่อสาร
คน
เครื่องจักร
กลาย
เรื่อง
สำคัญ
ลงทุน
เรื่อง
คำตอบ
เทคโนโลยี
กลุ่ม
ทีนี้
ดีไซน์
หุ่นยนต์
เชื่อมต่อ
สามารถ
พูด
ตอบโต้
คน
เปรียบ
เสมือน
สค็อต
หน้าตา
ทำ
ตลาด
นาน
พอสมควร
ตัวอย่าง
นำมา
โชว์
ใช้
การแพทย์
ลงข่าว
เรื่อย
แนว
คิด
นำมา
ช่วย
วิเคราะห์
ข้อมูล
มนุษย์
อาจม
อง
สังเกต
เด
โม
โชว์
เฝ้า
ระวัง
ผู้ป่วย
ห้อง
ระบบ
มอนิเตอร์
สัญญาณ
แล้วแต่
สัญญาณ
เหล่านี้
แยกประเภท
สัญญาณ
แต่ละ
ตัว
ดู
ปกติ
ทั้งหมด
นำ
สัญญาณ
ตัว
ประมวลผล
อาการ
ผิดปกติ
ช่วย
วิเคราะห์
แจ้ง
เตือน
ข้อมูล
แพทย์
พยาบาล
ดูแล
ผู้ป่วย
ทันที
บอก
งาน
การแพทย์
ทำ
เรื่อง
ดี
นั่น
วิเคราะห์
ข้อมูล
พยากรณ์
ล่วงหน้า
วิเคราะห์
ข้อมูล
เชิง
ลึก
แนะนำ
แพทย์
ควร
รักษา
อย่างไร
ทางเลือก
บ้าง
ดู
ฐานข้อมูล
เข้าถึง
ปัจจุบัน
โรงพยาบาล
ระดับ
โลก
พาร์ทเนอร์
โรงพยาบาล
บำรุง
ราษฎร์
บ้าน
บอก
ริเริ่ม
ผลักดัน
เรื่อง
ดีไซน์
ปี
ทีม
ดี
ไซ
เนอร์
กระจัดกระจาย
ไว้
ตอนแรก
งาน
ทีม
ดี
ไซ
เนอร์
เน้น
ออกแบบ
ใช้
งาน
ภายใน
บริษัท
ภายหลัง
ขยาย
บริการ
ลูกค้า
ตัวเอง
ปัจจุบัน
หน่วยงาน
ชื่อ
ถือ
ใหญ่
เป็นอัน
ดับ
ต้น
โลก
อ่าน
ผิด
ครับ
ทำ
ธุรกิจ
เอเยน
ซี่
ตกตะลึง
หน่วยงาน
เอา
คน
ประเภท
ยุทธศาสตร์
นักออกแบบ
นักวิเคราะห์
ข้อมูล
โปรแกรมเมอร์
นั่ง
ทำงาน
แบ่ง
ฝ่าย
ใช้
วิธีการ
ทำงาน
ใหม่
เน้น
สร้าง
ต้นแบบ
เร็ว
รอ
ผลงาน
สมบูรณ์
กระบวนการ
ปรับปรุง
ดี
รอบ
เรียก
ลูกค้า
ใกล้ชิด
งาน
ตัว
สาธิต
โครงการ
ช่วย
สายการบิน
ออสเตรเลีย
ช่วย
ออกแบบ
ตู้
สำหรับ
ตั๋ว
โดยสาร
เครื่อง
ตู้
เก่า
ขนาด
ใหญ่
เทอะทะ
สะดวก
ชาร์จ
แบตเตอรี่
บ่อย
กระบวนการ
ทำงาน
ย้อน
กลับ
ต้นเหตุ
ปัญหา
เทคโนโลยี
วิธี
ทำงาน
คล้าย
ออกแบบ
สังเกต
ผู้ใช้
งาน
จริง
สนามบิน
ร่าง
เดี
ยล
งก
ระ
ดาษ
เขียน
ล
วิธีการ
ทำงาน
ทีม
คล่อง
ตัว
ทำ
สร้าง
ต้นแบบ
เร็ว
นำ
ทดลอง
ลูกค้า
ค่อย
ปรับ
แก้
จน
ลงตัว
ผู้บริหาร
บอก
ผม
ตอนนี้
ทีม
นั่ง
ทำงาน
แม้
จำนวน
เยอะ
เท่า
สิงคโปร์
ลูกค้า
ไทย
สามารถ
ใช้
บริการ
ต้องการ
ทำงาน
ศูนย์
ใหญ่
สิงคโปร์
สุดท้าย
หน่วยงาน
ใต้
สังกัด
หน้าที่
ทดสอบ
เทคโนโลยี
สถาบัน
การเงิน
สิงคโปร์
เรื่อง
สนใจ
กำลัง
นำมา
ช่วย
พัฒนา
ระบบ
ค้า
ประเทศ
สิงคโปร์
พวก
นำเข้า
สินค้า
ท่าเรือ
ประเทศ
ยุ่งเกี่ยว
หน่วยงาน
มากมาย
ท่าเรือ
กรมศุลกากร
ล
กระจาย
ศูนย์
ข้อมูล
เหล่านี้
ย่อม
ช่วย
ให้การ
ค้า
ประเทศ
รวดเร็ว
โปร่งใส
แถม
ใช้
ต้นทุน
สรุป
ศูนย์
สิงคโปร์
หัวใจ
สำคัญ
ต้องการ
เร่ง
สร้าง
เชี่ยวชาญ
เทคโนโลยี
ใหม่
คาด
สำคัญ
อนาคต
เรื่อง
กระจาย
ศูนย์
ประมวลผล
ใช้
ปฏิสัมพันธ์
มนุษย์
ดีไซน์
อิน
เทอร์เฟซ
คน
เครื่องจักร
จุด
สนใจ
บริษัท
เก่าแก่
คน
มัก
นึกถึง
ภาพ
นักธุรกิจ
ใส่
สูท
กำลัง
เปลี่ยน
ตัวเอง
หนัก
ทำงาน
สมัยใหม่
ดึง
ตัวดี
ไซ
เนอร์
จำนวน
ปี
ซื้อ
บริษัท
เร่ง
ขยาย
ตัว
หนัก
ดี
ไซ
เนอร์
พัน
คน
ใช้
กระบวนการ
ทำงาน
ดึง
ลูกค้า
นั่ง
ทำงาน
ศูนย์
เพื่อให้
ใกล้ชิด
เข้าใจ
ปัญหา
ตรง
ทำงาน
เน้น
สร้าง
ต้นแบบ
เร็ว
ปรับปรุง
ซ้ำ
เรื่อย
IBM
 
Watson
 
Center
 
IBM
 
Studios
 
Cognitive
 
Computing
 
IBM
 
Garage
 
Blockchain
 
Blognone
 
IBM
 
IBM
 
IBM
 
Cognitive
 
Computing
 
Watson
 
Naomi
 
Watson
 
Watson
 
Cognitive
 
Computing
 
IBM
 
Watson
 
Watson
 
Blognone
 
Watson
 
AI
 
IBM
 
ICU
 
Watson
 
IBM
 
Cognitive
 
predictive
 
insights
 
advisor
 
Watson
 
IBM
 
Design
 
IBM
 
IBM
 
Interactive
 
Experience
 
iX
 
creative
 
agency
 
IBM
 
strategy
 
designUX
 
analytics
 
technical
 
IBM
 
loop
 
IBM
 
kiosk
 
IBM
 
user
 
story
 
IBM
 
IBM
 
Thailand
 
iX
 
Blockchain
 
IBM
 
Garage
 
IBM
 
Watson
 
Center
 
Singapore
 
Blockchain
 
IBM
 
blockchain
 
blockchain
 
IBM
 
Watson
 
Center
 
blockchain
 
cognitive
 
AI
 
user
 
experience
 
IBM
 
loop
 
